Jan Werich jel do Vídně .
Chtěl cestovat bez průvodce , nechtěl prohlízet městu jako typický turista .
Ve Vídni šli do restaurace a pili kávu .
Taky šli do cestovní kanceláři .
Byly nábidky historické , klasické , noční nebo denní prohlédky ve Vídně .
Koupili jízdenky na historickou Víd cizí jazyky : anglicky , francouzsky a italsky .
S ní jeli autobusem po městě .
Vypravěla nám památky a vždycky otočili hlavu ke směru památek , o kterých ona mluvila .
